呢度有冇green day fans?

好似都唔覺有既

Basket Case

i walk a lonely road
the only road that i have ever known

mv入面廿年前嘅billie好靚仔
而家係佬味

As my memory rests
Never forget what I lost
Wake me up when September ends

bullet in a bible 真係首首都咁好聽

佢地幾時會再黎香港

而家billie joe搞咗對新band longshot

我都想

American idiot my favorite! 個時幸運地有睇佢香港演唱會！

d 新碟都幾正

唔算fans 係間唔中會自己鳩唱下when i come around

希望係我有生之年會再黎香港

留名
Last night on earth好撚浪漫

是咪得我中意lazy bones 同whatsername

佢地嚟嗰陣我勁細個 早返五年十年出世就好

boulevard of broken dreams
學結他第一隻練既歌
諗返覺得而家好老 我既中學回憶

後悔識得佢地太遲 永遠係開始鍾意嗰時先發覺錯過咗

玩樂器第一首學既歌 21 guns

american idiot era 我得四歲
不過而家聽返咪得

Does the pain weigh out the pride
And you look for a place to hide
Did someone break your heart inside

新碟幾撚正
仲以為會回晒塘